[黃色經濟圈］港鐵十一月客量較上月微升 比去年同期下降24%

港鐵本地服務總客量：110,311,000 人次

比十月份上升 1,855,000 人次 (1.71%)，比去年同期下跌 35,436,000 人次 (24.31%)
機場快綫亦有相同趨勢

過境綫 (羅湖/落馬洲)、城際客運、輕鐵、港鐵巴士及高速鐵路的客量比十月份和去年同期均下跌

Ref:

各位要支持住

自推5次
1/5

2/5

推比手足睇
3/5

4/5

5/5

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

等睇12月成績表，想知幾多人罷搭鐵

Retweet

要睇番十月同十一月黨鐵營運時數
如果營運時數多咗，乘搭人次上升好正常

始終呢個世界係有藍絲同港豬

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統

招攬it 手足力量